洪永城係咪最垃圾演員？

利申 冇睇tvb好耐

以前屋企人有睇 先睇過下

覺得呢條友完全冇演技 又唔靚仔

完全係靠關係

屎一樣既演員 咁講都侮辱左舊屎

佢真係要磨練下演技

好型
有佢一半都溝死女

你到底有幾撚柒先會覺得佢型？

勁廢呢？

都ok喔。。。。

成個店小二咁款

你一係就毒撚 一係就阿叔

求其一個正常男人著老西就話型

你好啦吓，比d尊重得唔得?
毒撚得罪你啊?

我唔係毒撚阿。。唔好屈我

講事實又唔高興

召喚第一美人

佢都唔算演員
一路都係主持無端端跳去TVB就拍劇

呢張相影到佢兩個好靚好襯

都無人睇.....是撚旦啦
市場定律
無人提佢就收皮架喇

不如樓豬自貼下有幾撚型先

問咗佢以前條女未

你係梁朝偉呀嘛

路人樣但以為自己好型

咁都叫型
夠膽講 佢行出中環 d女都唔show佢

肥媽邏輯？

係咪個個食評家都係五星級大廚？

連登d毒撚好似未出過街咁

標題係話最垃圾演員
連登tvb打手好猖狂

洪永坳演技係差，但絕對有型
佢行出黎溝死女

佢演技係麻麻, 但樣唔算好差,最叻把口夠幽默~
好多女仔鍾意架~

你當唯唯，楊明，莊思明佢地死嫁？

而家兩套炮灰檔期都有佢份

係
不過TVB無討論價值 拉

呢類留鬚abc type 港女最撚鐘意

樓主真係好耐冇睇Tvb？
講大話落地獄

tamama

黃翠如男人樣，點解咁多人鍾意

呃你做咩 大帥哥之前我已經瘋狂屌呢條垃圾

好既演員帶你代入

洪永城既演技係帶你出戲

剩係吐槽已經好撚忙 完全唔知佢演乜鳩

仲有個蔡思貝 都係垃撚圾黎

見過呂良偉、王敏德未？

佢做旅遊節目果陣仲好戲過拍緊劇果陣

召喚小美

唔好玩
你去問港女叫佢地揀洪永城定呢兩條阿叔
洪永城肯定完勝

阿叔？

當然我講緊，佢地廿年前同齡時比較

就你睇返跛豪，果時呂良偉不知仲係幾撚形，
洪永城簡直垃圾！

..可能你講貓王佢會以為你講緊條屍

所以我覺得，外國演員夏里遜·福，
由後生到老都好形，溝死女
由後生時拍星球大戰 到老年時拍 奪寶奇兵

教父第二集主角，阿爾柏仙奴 直頭形爆

佢同蕭正楠係咩關係？ 襟兄弟？

唔靚仔, 但有種古惑又吸引既性格
港女好BUY的

以前無線一線羅嘉良古天樂歐陽震波比
之後到陳豪橡膠林保怡

而家洪永城蕭正楠signal王

佢對眼好淫

黃浩然周柏豪都唔靚仔？